23-26/9 台灣小琉球考OW潛水牌

之前係石垣潛完水一試便愛上
想睇下有無同路人係呢段時間有興趣一齊去小琉球考Ow
方便既留個TG 聯絡

前幾日去潛完 好正

巴打幾錢考呀

打算去間叫 小綠龜 既考
16600 包船包住宿

台幣？

係啊

樓主遲幾日得唔得😭9月30打後我都得

定左啦好可惜

上年去過小綠龜
個老闆好好人
送咗40包手信比我
方便嘅可唔可以幫我回禮

要考幾耐？

黎緊十月頭諗住去巴打係小琉球留幾多日？

會好尷尬

三日兩夜

四日三夜

全部佢送
想送盒月餅過佢試
唔緊要玩得開心d
佢好好人 旗下d教練都好好
最好揀天氣好嘅日子去
一定要水清同能見度高
最好識揸電單車四圍環島
個時我一樣留4日3夜
睇情況先知多唔多龜睇
有時好淺水都會有
有機會都想返去考埋個A

聽天由命啦天氣呢家野就

老闆娘好好人 啲教練都好好
唔係教你嘅都同你打招呼

有好多海龜 魚就唔多

要租電單車環島 周圍睇下 買嘢食都正
呢檔鹽酥雞好味

無電單車牌啊⋯⋯靠單車啦唯有
睇黎間野評價真係好好

有得租電動車 但要小心啲